應該係聖誕快樂定聖誕節快樂？

咩都好啦
Merry Christmas buddy

前者打少個字

分手快樂好似好啲

是撚但啦，都唔會快樂架啦

聖誕折墮 vs 聖誕不快樂